所有人同我入黎，大家係咪唔記得左天琦講啲咩!!?

梁天琦致香港人的信：懇請不要被仇恨支配自己

但願我這封信不會來得太遲。

這個夏天炎熱而漫長。每逢周末晚上，我都總會戴上耳機，收聽電台的新聞簡報，憂心香港局勢發展。隔天早上，我就會看到電視的早晨新聞，臨近中午就會讀到報章報道。一次又一次，我看著這些血迹斑斑的畫面，內心滿是悲哀和苦痛。

我知道，我怎樣努力都無法想像你們正在經歷的苦難和身心承受的傷痛。在槍林彈雨中，親眼目睹鮮血灑在街頭，聽見四周的哀嚎吶喊，定必使你們悲憤不已。

隨著被捕和送院的數字不斷遞增，我想到你們要面對的將來，和那些難以癒合的傷口，我很想知道，究竟有誰能夠撫平這個社會的創傷。

我與社會隔絕了已經一年半有多，接收的資訊極其有限，我在這個位置寫這封信，妄加評論，未免過於廉價。

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我衷心祈求每個香港人都能夠平安渡過這個歷史關口。

2019 年 7 月 28 日

大家今晚瞓前同我睇左佢然後再自己沉殿下

冇人睇

大家唔好比憤怒沖昏咗頭腦

要理性
理性咁打狗

推

唔好令自己變到同廢老藍絲冇分別！ 正如大師兄講，唔好俾仇恨支配自己。

求求大家，盡快去換美元現鈔！

大家真係要冷靜下

岩啦

下下拜偶像造神好咩

大家都唔好唔記得
理性唔代表比人打唔還拖
唔代表有手足比人斬都仲要和理非
睇場合唔該

見撚到就火 和理非又唔見幫義士擋刀 正畜生

Push

被仇恨支配係會做唔理性嘅嘢
721如果真係有人燒村 就係喇
今日我睇唔到 放嗰幾個火 冇傷過任何人
也都唔係為咗傷人
如果真係被仇恨支配
黑警一早食咗汽油彈
前線重係好克制

連日勇武行動令前線手足身心俱疲，精神上情緒上受到好大壓力，希望勇武手足休息下思考下沉澱下，接落黎幾日係和理非同文宣嘅回合

前線勇武義士, 我覺得你地要誠實面對一樣野, 你地係咪開始迷失同享受權力?

今日發生左啲咩事令你覺得示威者被仇恨支配？

要求成立革命信條

問題係人地點解要出刀？亦有大大個藉口出刀，正畜牲